覺唔覺雲加係無戰術可言

是但擺哂啲人出黎就由佢地自己踢
義和b出黎打防中